圍城要守得好 一定要有紀律

唔一定要有大台 但一定要有紀律
見到平靜小小之後開始有爭執
包括接收物資之類

自古行軍最重要係軍心同紀律
缺一只會令圍城不攻自破 士氣低落

有心人可以同各位前線協調下
今次可能會係長期戰
守唔守得住就睇呢幾樣

推

推，尋日又係mon post狗最愉快既一日。

推到前線知